點解林奠唔驚制裁? 甚至想𢲷被人制裁?

因為本身林奠同煲呔一樣被視為講嬰魚業, 特狗呢個位係因為冇有能之士肯上位, 先輪到佢哋, 原本林奠任期完之後, 支那係唔會好似老慒懂 / 689 咁比返一官半職佢做, 但而家被制裁就唔同講法

林奠為咗舖排自己後路, 不惜犧牲佢老公同啲仔比人制裁, 呢個真係毒婦人嚟